冇留意哂，香港本地音樂、電影、足球係咪都多人睇左

最大感覺係音樂
而家真係好左好多人聽廣東歌
新一代歌手仲好撚有實力下
我覺得擺脫左早5-10年嗰個低潮期

電影我唔知叫唔叫好左
不過今日一秒拳王係單日票房冠軍
狂舞派3 收 7,911,653
我唔知點去理解呢個數字
大致上同神奇女俠1984差唔多
3月電影票房排第4

足球好似都有撲飛潮
雖然話開得一半
但就咁睇氣氛都幾好

香港本土野係咪多左人留意

gem一直都好多人聽

香港本土歌影視業一定要重新復興，新一代歌手台前演員台後工作人員編劇導演都要為香港鑄造新一個盛世，為港爭光

who
造星個啲定係咩蚊型公司既新人？

講緊N耐年前既女星，香港發展唔到，去中國就彈起左

新人 好似有首叫睡公主

睡乜撚嘢公主
歌名咁柒既

幾好聽喎

喺中國紅咗就唔關香港樂壇事啦
講下香港本地娛樂仲好添啦

因為無得出境，要搵返本地娛樂

諗諗下又係喎 原來777先係本土文化最大推動力

we connect

TVB同唱片公司破冰
推動本地樂壇發展

支那五毛狗出沒注意

tbb就收皮啦
想搵4大天王做隊長
又流行經典50年
不停將樂壇停留喺過去

王祖藍係咪又出黎扮女人救綜藝?

香港山都多左人行

推

粵語人口本來有幾千萬
支那咁多朝代幾專制
都無管民間言語
粵語幾千年第一次面對清洗命運
廣東粵語人口可能會因為支共唔比廣東學生講粵語而人數大減
進一步削弱我地
原本成個廣東廣西海南都係粵客閩族
依家得返香港咁細地方有少少粵語自主空間
其實已經好蝕底